呢條片既人講廣東話仲正過依加既中小學生

你阿媽個波罩你呀

睇一次笑一次
不過前戲太長

打我呀笨柒

H..H..H

又真係幾標準

當你聽住屋企樓既既幼蝗講操你媽迫既時候
再睇返呢條片
既諷刺又有親切感呀

咁既年紀 鬧到咁大 距離又咁近

都可以齋屌唔打交

其實都有推撞

好撚好氣